呢個香港好荒謬

d租d樓貴到扑街就話自由市場積極不干預
市道差少少正苦就仆出黎救班商家佬
用大聲公講野就要拉去坐監
用鐳射槍射人、無啦啦攞胡椒噴人就乜事都冇

岩岩出世？

灰

香港不嬲垃圾
住劏房炒樓
以為理所當然
法冶得啖笑仲垃圾過台灣支那
又迫又多人
唔明咁多郊野公園做乜鳩

呻吓都唔得

可能要準備自殺式襲擊